畫手歌者

洗手盤頭髮唔係紅色=其他女人
唔係坐左三日而係三日冇去偷

個男人有易服癖
專偷人底衫褲扮女人
同帶假髮扮女人
所以洗手盤有長頭髮？

偷內衣休友係水箱死左

帽事啦

作者

提示~圖5左上角應該係男主角以前條女，
黑頭髮的。